11.11警暴文宣集合處

搵幾張真核彈既 一張相加文字過 太多相加埋一齊會太亂 d人懶會未必睇哂
例如 電單車恐襲

p牌推唔郁

西裝友都要打陣地戰...
一線城市既皮
第四世界既餡

推

光復香港